msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-08-28 07:48-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2015-12-26 16:42+0000\n"
"Last-Translator: 賴家亨 <laichiaheng@outlook.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2015-12-27 05:30+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17865)\n"
"Language: \n"

#: ../src/Tweaks.vala:38
msgid "Tweaks"
msgstr "調校"

#: ../src/Tweaks.vala:39
msgid "Tweak elementary OS settings"
msgstr "調校系統設定"

#: ../src/Tweaks.vala:49
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: ../src/Tweaks.vala:49 ../src/Tweaks.vala:52 ../src/Tweaks.vala:56
#: ../src/Tweaks.vala:60 ../src/Tweaks.vala:66
msgid "General"
msgstr "一般"

#: ../src/Tweaks.vala:52
msgid "Fonts"
msgstr "字型"

#: ../src/Tweaks.vala:56
msgid "Animations"
msgstr "動畫"

#: ../src/Tweaks.vala:60
msgid "Shadows"
msgstr "陰影"

#: ../src/Tweaks.vala:66
msgid "Miscellaneous"
msgstr "其他"

#: ../src/Tweaks.vala:70
msgid "Plank"
msgstr "Plank"

#: ../src/Tweaks.vala:70 ../src/Tweaks.vala:74 ../src/Tweaks.vala:78
#: ../src/Tweaks.vala:82 ../src/Tweaks.vala:86
msgid "Applications"
msgstr "應用程式"

#: ../src/Tweaks.vala:74
msgid "Files"
msgstr "檔案"

#: ../src/Tweaks.vala:78
msgid "Slingshot"
msgstr "彈出式清單"

#: ../src/Tweaks.vala:82
msgid "Cerbere"
msgstr ""

#: ../src/Tweaks.vala:86
msgid "Terminal"
msgstr "終端機"

#: ../src/Objects/ShortcutObject.vala:58
#: ../src/Widgets/AcceleratorInputWidget.vala:87
#: ../src/Widgets/AcceleratorInputWidget.vala:105
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: ../src/Grids/CerbereGrid.vala:42
msgid "Watched Processes"
msgstr "被監控的執行序"

#: ../src/Grids/CerbereGrid.vala:53 ../src/Grids/CerbereGrid.vala:63
#: ../src/Grids/ShortcutsGrid.vala:95 ../src/Grids/ShortcutsGrid.vala:162
msgid "Add..."
msgstr "加入..."

#: ../src/Grids/CerbereGrid.vala:54 ../src/Grids/CerbereGrid.vala:64
#: ../src/Grids/ShortcutsGrid.vala:96 ../src/Grids/ShortcutsGrid.vala:163
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ../src/Grids/CerbereGrid.vala:65 ../src/Grids/ShortcutsGrid.vala:164
msgid "Revert to Default"
msgstr "回復到預設值"

#: ../src/Grids/AnimationsGrid.vala:43
msgid "Animations:"
msgstr "動畫："

#: ../src/Grids/AnimationsGrid.vala:44
msgid "If the animations play at all"
msgstr "是否開啟動畫播放"

#: ../src/Grids/AnimationsGrid.vala:60
msgid "Open Duration:"
msgstr ""

#: ../src/Grids/AnimationsGrid.vala:61
msgid "Plays when an application is opened"
msgstr "在應用開啟時播放"

#: ../src/Grids/AnimationsGrid.vala:72
msgid "Close Duration:"
msgstr ""

#: ../src/Grids/AnimationsGrid.vala:73
msgid "Plays when an application is closed"
msgstr "在應用關閉時播放"

#: ../src/Grids/AnimationsGrid.vala:84
msgid "Snap Duration:"
msgstr ""

#: ../src/Grids/AnimationsGrid.vala:85
msgid "Plays when an application is snapped to the side"
msgstr ""

#: ../src/Grids/AnimationsGrid.vala:96
msgid "Minimize Duration:"
msgstr "縮倒最小時間"

#: ../src/Grids/AnimationsGrid.vala:97
msgid "Plays when an application is minimized"
msgstr "在應用最小化時播放"

#: ../src/Grids/AnimationsGrid.vala:108
msgid "Workspace Switch Duration:"
msgstr ""

#: ../src/Grids/AnimationsGrid.vala:109
msgid "Plays when a workspace switch is initiated"
msgstr ""

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:32
msgid "Single Click:"
msgstr "單擊滑鼠："

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:33
msgid "If set off, files will use 'normal' double-click behavior"
msgstr "若關閉，檔案總管將會使用「一般的」雙擊滑鼠左鍵模式"

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:43
msgid "Locale"
msgstr ""

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:44
msgid "ISO"
msgstr ""

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:45
msgid "Informal"
msgstr ""

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:48
msgid "Date Format:"
msgstr "日期格式:"

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:49
msgid "For date accessed, modified, etc."
msgstr ""

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:60
msgid "Smallest"
msgstr "最小的"

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:61
msgid "Smaller"
msgstr ""

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:62
msgid "Small"
msgstr ""

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:63
msgid "Normal"
msgstr ""

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:64
msgid "Large"
msgstr ""

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:65
msgid "Larger"
msgstr ""

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:66
msgid "Largest"
msgstr "最大"

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:69
msgid "Sidebar Icon Size:"
msgstr ""

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:70
msgid "Size of the icons in the sidebar"
msgstr ""

#: ../src/Grids/FontsGrid.vala:32
msgid "Default Font:"
msgstr "預設字體"

#: ../src/Grids/FontsGrid.vala:33
msgid "Used by default by most applications"
msgstr ""

#: ../src/Grids/FontsGrid.vala:43
msgid "Document Font:"
msgstr "文件字體"

#: ../src/Grids/FontsGrid.vala:44
msgid "Used when displaying documents, if no other font was chosen"
msgstr ""

#: ../src/Grids/FontsGrid.vala:54
msgid "Monospace Font:"
msgstr "等寬字體"

#: ../src/Grids/FontsGrid.vala:55
msgid "Used in the terminal, for code, and sometimes for plain text"
msgstr ""

#: ../src/Grids/FontsGrid.vala:65
msgid "Titlebar Font:"
msgstr "標題列字體"

#: ../src/Grids/FontsGrid.vala:66
msgid "Used to display window titles"
msgstr ""

#: ../src/Grids/SlingshotGrid.vala:32
msgid "Rows:"
msgstr "列："

#: ../src/Grids/SlingshotGrid.vala:33
msgid "The number of rows displayed in Slingshot"
msgstr "Slingshot 應用程式清單的列數"

#: ../src/Grids/SlingshotGrid.vala:44
msgid "Columns:"
msgstr "欄："

#: ../src/Grids/SlingshotGrid.vala:45
msgid "The number of columns displayed in Slingshot"
msgstr "Slingshot 應用程式清單的欄數"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:32
msgid "Current Workspace Only"
msgstr ""

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:33
msgid "Show only windows on the current workspace"
msgstr ""

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:34
msgid "Will still show pinned items on different workspaces"
msgstr ""

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:43
msgid "Lock Items:"
msgstr ""

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:44
msgid "Whether to prevent drag'n'drop actions and lock items on the dock"
msgstr ""

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:54
msgid "Icon Size:"
msgstr "圖示大小："

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:55
msgid "The size of each icon in the plank"
msgstr "在 plank 上圖示的尺寸"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:66
msgid "Don't hide"
msgstr "不隱藏"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:67
msgid "Intelligent hide"
msgstr "智慧隱藏"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:68
msgid "Auto hide"
msgstr "自動隱藏"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:69
msgid "Hide on maximize"
msgstr "最大化時隱藏"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:72
msgid "Hide Mode:"
msgstr "隱藏模式："

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:73
msgid "Plank's hide mode"
msgstr "Plank 的隱藏模式"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:84
msgid "Hide Delay (ms):"
msgstr "隱藏延遲時間 (ms)："

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:85
msgid "Time to wait before unhiding the dock"
msgstr ""

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:96 ../src/Grids/TerminalGrid.vala:169
msgid "Theme:"
msgstr "佈景主題："

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:97
msgid "Plank's theme for the dock"
msgstr "Plank 的佈景主題"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:108
msgid "Primary Monitor"
msgstr "主顯示器"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:111
msgid "Monitor %d"
msgstr "顯示器 %d"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:115
msgid "Monitor:"
msgstr "顯示器："

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:116
msgid "The monitor that Plank is displayed on"
msgstr "Plank 所顯示在的螢幕"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:127 ../src/Grids/PlankGrid.vala:147
#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:164
msgid "Left"
msgstr "左側"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:128 ../src/Grids/PlankGrid.vala:146
#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:163
msgid "Right"
msgstr "右側"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:129
msgid "Top"
msgstr "頂端"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:130
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:133
msgid "Screen Position:"
msgstr "螢幕位置:"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:134
msgid "Where on the screen Plank is displayed"
msgstr "Plank 顯示在哪個螢幕上"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:145
msgid "Panel"
msgstr ""

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:148 ../src/Grids/PlankGrid.vala:165
msgid "Centered"
msgstr ""

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:151
msgid "Alignment:"
msgstr ""

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:152
msgid "The alignment for the dock on the monitor's edge"
msgstr ""

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:168
msgid "Item Alignment:"
msgstr ""

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:169
msgid "The alignment of the items in this dock if panel-mode is used"
msgstr ""

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:180
msgid "Offset:"
msgstr ""

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:181
msgid "The offset (in percent) from the alignment point to shift Plank"
msgstr ""

#: ../src/Grids/TerminalGrid.vala:83 ../src/Settings/GalaSettings.vala:86
msgid "Custom"
msgstr ""

#: ../src/Grids/TerminalGrid.vala:150
msgid "Opacity:"
msgstr ""

#: ../src/Grids/TerminalGrid.vala:151
msgid "How transparent the background of the terminal is"
msgstr ""

#: ../src/Grids/TerminalGrid.vala:170
msgid "A set of settings for terminal palette and background color"
msgstr ""

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:34
msgid "Prefer Dark Theme:"
msgstr "使用黑色主題"

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:35
msgid "GTK+ windows will now prefer the dark GTK+ theme"
msgstr "GTK+視窗使用黑色GTK+主題"

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:36
msgid ""
"Some applications will not react well with this enabled and can look terrible"
msgstr ""

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:45
msgid "Metacity Theme:"
msgstr "Metacity 主題:"

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:46
msgid "Used to render windows that do not use GTK+"
msgstr ""

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:57
msgid "GTK+ Theme:"
msgstr "GTK+ 主題:"

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:58
msgid "Used to render GTK+ windows like Switchboard"
msgstr ""

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:69
msgid "Icon Theme:"
msgstr "圖示樣式:"

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:70
msgid "Used to theme the icon set, including application icons"
msgstr ""

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:81
msgid "Cursor Theme:"
msgstr "游標樣式"

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:82
msgid "Used to theme the cursor"
msgstr "游標樣式跟隨系統當前的主題"

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:95
msgid "Custom Layout:"
msgstr "自定義樣式:"

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:96
msgid "Custom window control layout"
msgstr "自定義視窗設定樣式"

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:112
msgid "Window Controls:"
msgstr "視窗設定"

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:113
msgid ""
"Controls located at the top of the window for close, minimize, and maximize"
msgstr "自定義關閉按鈕、縮小化、最大化的位置"

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:114
msgid "May break window controls! May stop working with updates to system!"
msgstr "這可能會毀壞視窗的設定！甚至有可能會停止系統更新的工作！"

#: ../src/Grids/MiscGrid.vala:32
msgid "Audible Bell:"
msgstr ""

#: ../src/Grids/MiscGrid.vala:33
msgid "Sound that plays when an error has been made"
msgstr "當出現錯誤時播放音效"

#: ../src/Grids/ShadowsGrid.vala:32
msgid "Focused Windows:"
msgstr ""

#: ../src/Grids/ShadowsGrid.vala:33
msgid "Shadow beneath windows that you have currently selected"
msgstr ""

#: ../src/Grids/ShadowsGrid.vala:34 ../src/Grids/ShadowsGrid.vala:49
msgid "This may not actually do anything"
msgstr "這可能沒有做任何事"

#: ../src/Grids/ShadowsGrid.vala:47
msgid "Unfocused Windows:"
msgstr ""

#: ../src/Grids/ShadowsGrid.vala:48
msgid "Shadow beneath windows that you do not have selected"
msgstr ""

#: ../src/Grids/ShortcutsGrid.vala:72
msgid "Name"
msgstr ""

#: ../src/Grids/ShortcutsGrid.vala:73
msgid "Shortcut"
msgstr ""

#: ../src/Grids/ShortcutsGrid.vala:74
msgid "Command"
msgstr ""

#: ../src/Grids/ShortcutsGrid.vala:121
msgid "Every field must be filled!"
msgstr "每個地方都必須填寫！"

#: ../src/Grids/ShortcutsGrid.vala:130
msgid "Name:"
msgstr "名稱:"

#: ../src/Grids/ShortcutsGrid.vala:133
msgid "Shortcut:"
msgstr "捷徑："

#: ../src/Grids/ShortcutsGrid.vala:136
msgid "Command:"
msgstr "指令："

#: ../src/Settings/GalaSettings.vala:80
msgid "elementary"
msgstr ""

#: ../src/Settings/GalaSettings.vala:81
msgid "Close Only"
msgstr "只顯示關閉"

#: ../src/Settings/GalaSettings.vala:82
msgid "Minimize Left"
msgstr "最小化按鈕顯示於左邊"

#: ../src/Settings/GalaSettings.vala:83
msgid "Minimize Right"
msgstr "最小化按鈕顯示於右邊"

#: ../src/Settings/GalaSettings.vala:84
msgid "Windows"
msgstr "視窗"

#: ../src/Settings/GalaSettings.vala:85
msgid "OS X"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/TweakWidget.vala:83
msgid "Revert to default setting"
msgstr "恢復為預設值"
